距離支爆 只差一個大型天災

神 要出手啦

南京大地震

習近平：叫我？

地震爆埋三峽大壩

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

呢啲時間，當然要「圍魏救趙」，天災係其他省份，同時幾條戰線，中共分身乏術。

氣象武器

如果真係發生 直接肯定神嘅存在

中國地震帶係西邊

來吧 來個北京10級大地震吧

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇 嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

唔洗地震 本身已經變緊形
早半年先報完

地震
或者一入春就會大雨水浸

三峽一爆

而家係咪要準備港共倒台嘅下一步⋯⋯

真係地震我就信有神喇

天滅中共

地震,震爆三峽就係最好架天災

樓主個名

有冇邪到咁

神啊 快出手

大地震

爆埋個水霸應該差唔多

變形係fake news黎...

地震

肺炎
H5N1
鼠疫
豬瘟

神呀 求你再賜支那人一個大型天災吧

距離暴動只須要d人食少九餐飯

Pandemic

好想睇支爆 d大陸人囂張左咁耐

真係一個雷咁劈中 我即刻信有神

地震
震埋d湖水上撚哂陸地
一鋪過

ok

有關水事佢地一定好難收科

大地震
如果真係地震 真係天有眼

害蟲就一定有！因為佢殺曬啲野生動物，啲害蟲冇晒天敵

成個中國陸沉好過啦,我唔介意一齊死

社會基本停止運作，醫療系統已經超過負荷
只需一個天災就正式支爆

水淹長江下流
咁岩又係湖北

We do the best,god do the rest

細聲啲 一陣人地早左入糧食 咁就死唔晒嫁啦

諗同一樣野

神呀
你買咗天災DLC未

到時左膠會救支

好想睇支爆

如果黎個天災我即刻入教

推

一個10級大地震搞到三峽大壩崩潰決堤，令支那南部全面水浸，再而引發核電廠損毁大量核輻射洩漏，受核輻射污染嘅水源流到全國都係

神：我忍唔住啦！

立春後雨季 華南水災

四川大地震
水災
快D

上帝早已預備

我反而唔想個疫症停

最好死多啲支那民族
呢個係大好時機，

可一不可再

每日祈禱！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

Come on Baby God! 唔好等！

電腦大爆炸

唔好停，我地係要多線發展

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

如果中國捱到呢一關

之後只會更加強大
對香港嘅壓制只會更加大

支那死全家！
天滅中共
全黨死清光

河北核電爆啦中南海班高官一齊攬炒

電腦大爆炸 全黨死清光

庚子年 必定係災難之年
對上一個庚子年 中國大饑荒 死數千萬
又碰巧鼠年 大家自求多福
祝福香港

叫蕭生燈一燈

三峽大壩

三峽

中肯
果根稻草一嚟就byebye

你知唔知子就一定係鼠年
唔係碰巧

豬瘟+禽流感
再爆啲就冇野食，可以繼續食蝙蝠，果子狸etc

大地震加海嘯

地震??

品蔥9月就有人講

到咪撚湧入來香港就得

一到春夏季實有D所謂百年一遇既水浸

同意，加個大地震

trump 連任埋，正式玩完

再加埋農作物失收，蝗蟲來襲
樹皮都冇得食，可以食泥呀 亲

陽菜，就讓這個世界瘋狂起來吧

玄演話有今年中國有地震

仲要攞美金找美帝條數

長江三峽大壩

當一個政權可以專橫到話要重譯《聖經》同《可蘭經》時，我諗都係時候遭天遣！

fake news

饑荒+地震

上年先爆草地貪夜蛾 都仲未搞掂
農作物失收己經進行中

呢個係陷球鏟喎ching...

認真咩?
北京天津都係地震帶喎
唔係點會有唐山大地震

牧神記

有天主了,

天主證明緊自己存在

小天災加人禍都夠

嗰個先知

可能真係畀佢中

咁我會相信我地生存緊喺虛擬世界入面

平時都唔祈禱
見你咁講想去拜下黃大仙

地震›核爆

上海北京是旦一個地方出事都死

唔夠.... 俾多D先wonderful

天上爸爸可否再現十災

地震 武漢、上海、廣州獨立

lm

全民暴動

其實年頭收皮, 年尾農業畜牧業都隨時會失收.
跟住就大饑荒

當日蘇聯都係獨裁政權
但大家憎佢都係因為懼怕佢, 暗底都會敬畏佢
邊似中共咁人見人憎

神今鋪出手我就即刻信主

唔一定中國

入夏會再有一次瘟疫

集氣

如果三峽出事 真係現眼報 無料扮四條整啲咁違反大自然又勞民傷財既工程 然後因呢樣野而亡國

支那個邊好似又有H5N1 而殺雞

神呀

四川準備地震，認真。

廣東人落緊嚟

鐵和橋

仲有之前啲隱形通道

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

大饑荒呀

其實想像力 集體想象個天崩地裂畫面係有用
上次澳洲山火有班人想像環境落雨清涼

正 震一震 下游88~

上海

西邊有咩大城市
昆明

跟你

毛澤東殺幾千萬人都未爆
肺炎殺得個一萬幾千爆乜撚

高清seed?

地震就好了

2020 未日

冇民主義識 死幾多都冇用

長江三峽、西部地震、北部沙塵暴、全國旱災、蝗禍、華南泛濫，想要邊樣？

今年只係過左一個月 好戲在後頭

岩牙
香港人冇獨立意識支爆完都係做中国香港人

Why not ALL?

梗係爆越大越好，但要唔撚俾佢地黎香港先

H5n1又返來了

北京算啦， 離香港越遠越好

重慶，蘭州

北京is better

差個天災 之後各個大國 再加多腳 派兵去中國

中國 你地就可以瓜分左佢

核玩廠大爆炸如何

第一個一定係俄仔先

長江三峽水壩爆撚咗咪gg囉

仲有豬瘟 鼠疫 禽流感 瘋牛症 手足口病

北京地陷“

大地震 ！

皇天擊殺

三峽決堤

唐山大地震2.0

全國大地震加海嘯
核電廠唔好爆啊不過

well... who has a better fucking stupid story like than you?

越差越好，尤其依家唔封關仲好，咁先可以攬炒，全城都唔再相信中國模式管治嘅香港

Pray for 地震來臨

等武漢肺炎傳到全支那都有就係時候加速
靠肺炎要幾個月太慢，三峽一爆一星期長江全滅，順便點滿埋水傳播

因果論都得
支那罪孽太重

將聖經入面所有嘅災難降在華夏子孫之上

差唔多啦
h5n6 加武漢肺炎

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

集氣btw而加湖南仲爆禽流感 支爆近了

來多個天災
武昌起義2020

洗一洗個武漢市, 甚至成個湖北省

香港陸沉

全

兩樣啦地震加水災，平時幾年都一次架啦

講明係今年中國有地震

爆還爆，唔好爆大核

四川地震？

跪求終極大地震

水傳播成個長江中下游

如果有
我應承上帝逢星期日翻教會，做埋十一奉獻又點話！

病疫算唔算天災？
禽流感都出埋黎

如果呢個時候爆三峽大壩，我真係相信有神啦
個個星期去教會祈禱又點話

上海海嘯

震呀

依家先爆湖北縣, 希望佢爆多幾個縣先

仲差一場敗仗

14級 唔該, 重要近所有電廠。

但係支共全部宗教都得罪曬
點知係邊個神發功

上天都睇唔過眼

大地震！

有部份人係唔撚理真相
對中共不利既謠言都會照信
如果大壩個形狀真係GOOGLE MAP咁，一早斷咗啦

不過如果而家斷都幾大鑊，武漢就正正第一個受災
個疫情應該搞唔掂，會全國性爆發

今年九月仲有無立法會選舉？

我買偏啲
一注獨贏
東北三省遼寧吉林黑龍江
今日夏天經歷百年一遇水災

北京大地震

期待著.....天滅中共，光復香港！

唐山大地震

最好震埋d死屍出黎發菌制造遠古超級病毒

支爆 不是夢

拜埋一份

7月6日，大陸傳媒新京報的文章《專家組：三峽工程運行安全可靠，壩體變形處於彈性狀態？》中引述專家指，三峽大壩整個壩體是由十幾個獨立區塊拼接而成，在水壓不均衡的情況下，互相之間確實存在「漂移」的可能。

如果你覺得係fake news 大家可以諗下咩叫真相咩叫fact
你親身去見到先係真?

中國係一個無真相嘅地方
你自以自己識"fact check"唔係亂信謠嘅撚樣 反省下乜野係fact 乜野係真相
中國出品 質素好好架
你信唔信都好
見到官方咁出新聞 反正我就信了

天呀 支爆只因有您

三峽大壩,係你出場喇

依個好毒

神呀！求你賜中國一個天災吧

三峽大壩上年先話有漂移

再黎多個天災俾支那就爽

習狗

段新聞既變形根本唔係GOOGLE MAP張衛星相所講既變形
GOOGLE MAP張相去講大壩變形係FAKE NEWS
有彈性依個野我一早聽過啦，只係講張衛星相係唔關事
但好多人已經信到十足十

情況就係響一間屋影到張靈異照片，所以間屋被稱為鬼屋
之後有人證明咗張相係假
但你話張相係假但唔代表間屋係冇鬼，間屋"可能"真係有鬼
然後繼續稱之謂鬼屋
但其實你係冇證據去證明依件事，無證無據咪就係FAKE NEWS

其實今年好大機會有大水災。

中南海核爆 炸死晒啲高層

中國共產黨，自解自樂，等侯人道毁滅

醫護唔係condom！聽日出街嘅戴白絲帶！

我唔同意
大型天災先救到中共喎
全球左膠肯定捐錢
多難興邦AR
而家慢性病最好, 靜靜地贏

隕石撞地球

可唔可以爆左人民幣先

日日都話支爆
爆左未，睇過

湖北武肺
湖南禽流
內蒙鼠疫
還要甚麼？

幾好 你開始用腦諗野
咩先係證據?
見到就係證據?
你見唔到空氣 係咪有空氣?
因為有科學家話你知有空氣 做左d 你未做過嘅實驗 你就信?
即係你係權威性人格?
又或者你係做過實驗 但你又點證明你嘅實驗同科學家嘅係一樣去得出同樣結論?

成日講fact check 聽到我想嘔
反省下咩叫fact 咩係真相吧啦

集氣 如果真係有神請神懲罰中共

我再講清楚D
用衛星相去指大壩變形係前題錯誤既FAKE NEWS
即使張衛星相係證明唔到變形，你仍然相信大壩已經變形就係無證無據既陰謀論
而家就係大撚把人唔撚理是非，有利就spread
仲要加埋「反正我就信了」既態度
連中止謠言散播既想法都冇，fact check?

大壩點解防唔到洪有好多說法
例如：大壩積咗好多碎石，要發電一定要keep住某個水位
總之就係個大壩係被迫要Fully filled，一個滿咗既壩點樣防洪？

日本支國籍老高：大洪水

電！腦！大！爆！炸！

求地震幫一幫

如果e次神真係做野 我即刻入教 每個禮拜六日返教堂 拉埋屋企人同朋友信主又點話

駁唔到就spin去講哲學，講點謂之可信既證據
但可惜既係，你而家提出既證據係零，根本就唔存在可唔可信
講黎都嘥氣

不斷叫人反省，不如你自己睇下自己做咗幾多稻草人

大家快祈禱 求災

呢次真係繼大躍進後既最好機會！

如果你係講三峽大壩
1.google 有衞星相
2.加上官媒口徑 抵禦萬年一遇 > 百年一遇 > 五十年一遇 > 不能將希望放係大壩上
3.再加上中國出品必屬佳品
4.仲有中國唔會有真相
以上4點已經足夠人信大壩唔洗天災都會冧

而好似你呢d 柒頭 日日就fact fact fact 真相真相
當有人質疑到你口中嘅fact 係乜 去到咩程度 點先叫fact 時
你就口啞啞唔識答話打稻草人 又話哲學唔識答
真係柒到笑撚死人

義士顯靈

光復香港

集氣地震

1. 張相明顯係Google map既Distortion，其他地方都有
2. 大壩點解防唔到洪有好多說法
例如：大壩積咗好多碎石，要發電一定要keep住某個水位
總之就係個大壩係被迫要Fully filled，一個滿咗既壩點樣防洪？
3,4 你信官媒貶低大壩，但唔信大壩冇變形，根本係選擇性相信

早半年我已經FF緊大壩斷咗會點，睇埋地圖
上至重慶，下至武漢、上海都有機會重創
但事實大量訊息都話我知唔太可能
同時如果講到大地震，座大壩就算冇問題都可以斷

我相信有知慧既巴打，都睇到你出齊人身攻擊＋大量邏輯謬誤
你覺得你啱你咪繼續，我要講既已經講晒

雖然咒人死真係好仆街好折福
但我希望支那可以快啲黎一場大地震
最好震撚死晒啲黑心支那人

整返個大地震先喇

Hi 牛夜清

點解咁講嘅？乜出處？

最後一根稻草

中國地震台網自動測定：02月03日00時05分在四川成都市金堂縣附近（北緯30.74度，東經104.53度）發生4.5級左右地震，最終結果以正式速報為準。
@人民日報消息，成都及周邊地區震感強烈。

美國快d 一支導彈射爆三峽 即刻成個中國玩完

四川黎多個地震就prefect池

希望求其整個九級幾地震算

上帝降十災 combo extension pack

中?

神出手了 lm

Omg

中

好波

天

樓主係未來人我信了

60年一個甲子
所以一定係鼠年

10級地震捐5千

果5千俾612

得5級
比啲氣勢!

有冇天氣之子幫下手

全國死清光！

Send完出去知自己柒咗

海嘯 + 大地震！！！！

please !!!!!!!!

冇錯啦 想要民主唯一出路

樓主

【有圖】圖表指出支那肺炎進入第二波攀升週期！！！

有生之年見證到最勁嘅

集氣post

嚟啦嚟啦 震啦震啦

唔夠 重要更強更大

樓主開多幾個咁嘅post
支爆應該不遠矣

唔夠喎
繼續集氣

強帖留名

樓主有料到

有求必應

長江三峽！

神呀， 求你唻一次8 級

四川 震緊啦

依家你信未?

啲人會唔會用炸咗三峽大霸
做要挾

集氣
200萬人集氣

信未？

樓主666

信啦😂😂

燈到

多謝樓主 好人一世平安🙏🏿

爆未

預言家。 屌 原來我自己黎。

無神論國家唔信邪結果天遣

樓主好波。

呢排連登燈力勁過蕭生燈力

樓主 我feel到你有股好強既氣

真係出左手

神燈

屌

8個鐘前

五級咋

your name x 2

信呀4.5級唔夠呀再夠勁啲可唔可以

一齊去信教

聽日返教會啦你

補多個10級大地震俾佢啦

俾d力水

燈到爆 樓主可唔可以燈多幾次

又燈到

俾你講中咗

樓主 請受我一拜

樓主以後講嘢小心啲
不過等支爆先

樓主勁過蕭生

樓主好人一生平安

夏天雨季 洪水又到

燈中

神呀 唔夠重手呀

我跟

LM

八級我走去信主

震夠8級佢啦

樓主快啲開個新po集氣10級

係神啊

堅燈神萬歲

10級係8級一百倍強度，如果震源係河南、湖北、湖南呢類比較內陸省份，但又唔好太內陸，加埋淺層震，我諗最少震死六、七億隻走唔甩！到時唔滅國都唔得！

駛唔駛咁準呀 除左下面底層奴隸可以輕易被洗腦之外 佢全部中哂
希望圖中既樓主冇中病毒

四川已經5級地震

出左

樓主唔差在燈多個

比多d力水好喎

燈下會唔會有八級地震

G持

真係中咗

好邪

CLS

樓主神算

推一推

個天真係幫到盡

8級以上就搞掂

祈禱同耶穌講, 我願意跟隨你吧

中國中部唔會發生7級以上地震
我重申:中國中部係唔會發生7級以上地震

勁過燒山請繼續燈

地震都出埋

Bin c

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

學術討論 地震應該燕山帶先 三峽要人為先玩得完 but, 唔係燈自己 香港都好大機會重返地震帶 人工島最大機會88

再黎個勁既OK?

冥冥中自有主宰

預言

請受小女子一拜

報應來了

希望更多人可以認識主耶穌

樓主
請受小弟一拜

樓主中撚左，四川5級

應驗了

感謝樓主 好人一生平安 請再為大家集氣

樓主好波

信未

CLS post

樓主收我一拜

喂都未夠大

天災完係時候到翻人禍
三峽大壩

樓主中左！

真係有神

雖然唔算太大型 不過都

繼續有呀!!!

好快地震

先知

整多個水災ok?

海嘯香港直接收皮喎ching

not big enough

念力集氣

10級地震pls

上帝都上連登

Acid Rain please.

仲唔多謝穌哥？

10級地震

就快天滅中共！ ！

more more!!!
樓主講多啲
仲差啲咩！！

呢個？

急需8級地震

please!!!!!!!

三峽一爆，支那真係玩完

三峽都頂唔到幾耐
有神就再黎多Round

新職業登場：地震師

能力：地震師相約在一處祈禱神帶來地震，地震強度視乎地震師的人數多寡。

觸發條件：地震師在祈禱過程中均需表示若地震發生便會虔誠地信主

爆呀爆

哇屌 真係有做野wo 多謝穌哥 不過5級有d弱 我希望可以黎多鑊大既 就8級啦

用力啲

唔洗太強，只要強度可以震爆個三峽就夠

大地震之前好似會震幾下先
好似

又係果啲濕鳩新聞咁

碰巧今年中秋是農曆八月十五

呢個post好癲

你是外國勢力嗎

神會審判支那人

有埋颱風同天津2.0就爽死

屌 預言家

好期待

預言post？

即刻四川地震

預言家

唔識耶教野，請問出處係邊？

求北京10級地震

我早成個星期就落緊咒

笑死

朝聖

集氣地震震撚死班地球cancer

來了來了

燈死即刻地震

萬人集氣大會

Cls 開口中

最好震到三峽個堤

其實最大影響係武漢

［突發］中國福建莆田發生大火

Gooooooooooooooooooal

Law of Attraction
吸引力法則

信
信咩教好

耶教

5級算咩大型
至少都要8級爆三峽大壩既level

真

決志信主未？🙏🏻

入咩教先？

餘震有6級以上未

返左教會先講啦

留名睇2月4號立春中國出大事

痴撚線樓主預言家

求神比個啟示我相信佢存在

要求唔多，震爆埋個三峽水霸就滿足

4.5級細左d啵

聽朝去受洗？

對抗疫情最新療法，水療

支爆

地震地震地震

要跳住咁祈禱 蝴蝶效應

樓主係咪有預知能力
留名

連燈仔真係唔係浪得虛名
繼續集氣

齊鼓掌

一講即中

樓主神預測

有神快拜

樓主燈多幾個
支爆不遠了

大地震前好似有d相對小規模d嘅地震出現 之後會嚟次大嘅

見到地震就諗起呢個po

有排呀
十災而家好似先得6個
等成世都未殺長子

仆你個街咁撚準 繼續預言pls

小鳳姐

神預言

大預言家

即刻唱返首主能夠先

神呀黎個9級北京地震

開口中

燈神

樓主more

中哂
維尼套維穩system玩到連自己都要翻牆先知自己國家發生緊咩事
要呃人先要呃到自己
好撚野

預言post

最好每個省都有一場大型天災加瘟疫
每個省都死返一百幾十萬人先
到時個個省都學武漢人咁整個臨時政府宣言咁就fit

一百幾十萬夠唔夠

有冇人答我
化學題 NH3 + I2 係咩

唔好死太多
死少少比佢地知習大大幾咁無能
令佢地絕望先有機會整多個辛亥革命出黎
就算革命唔成功老解都會幫手殺多一百幾十萬支那豬

巴打都咁樂觀 沒有一過磨菇的
全國剩返一百幾十萬就差唔多 全部賣落黎做黑奴

5.1級地震，係咪死咗嘅手足顯靈「五大訴求，缺一不可」？

師兄你吹大左喎

是否不夠正皮

5級地震係前奏
應該仲有下一波

鼠年都分好多種，有甲子，丙子，戊子，庚子各壬子。 庚子年， 庚係金，子係水，金生水旺，可能中共忌水，水旺既流年特別多麻煩野。2019係己亥年，己係土，亥係水，d麻煩野下半年開始來料。

樓豬

呢個POST應該有好多人會受洗 / 信佛

希望一舊四萬平方公里隕石能墮落在中國中心

樓豬可以keep住開post

記住找數

打下飛機都開心
好似幻想中左六合彩點洗好

真係中

5.1大型天災

仲唔來多次武昌起義

14級嘅話就唔係淨係中國嘅事了…

請加大力度

燒山分身 ?
四川成都5.1級地震

都差唔多了 送佢一程吧

係咪火山大爆發，殞石撞地球？

支那幼虫

大家係唔係已經唔記得左貿易戰同豬瘟同支那經濟結構爆煲緊

辛苦晒
尋求真相呢個精神係所有人都需要學習同擁有
推論係推論
證據係證據
官媒改口風的確係可信賴嘅因素
但佢唔係實實在在嘅證據
唔好忘記 呢個社會凡事都要講證據
先可以再有下一步嘅行動
唔夠人講就轉移目標/人身攻擊只會令人更加覺得你講緊嘅嘢無料到
只可以圍爐上唔到大台
經歷咗咁多個月嘅抗爭我真係好希望所有同路人唔好再因為意見有所不同就自相殘殺

你居然冇提觀音土 支那名產黎

四川已地震

閃電風暴

笑撚死 呢個世界上都冇咩人夠膽一次挑兩邊機
支那豬卻做到了 牛逼666

why not both

真霸主同賤畜既分別

ok
多謝上帝打救終國
希望你搵多d終國僕人服侍你
amen

原來庚子係大水年, 浸死中共呀今次要

屌你開口中

如果核電廠計唔計？

今日信左神未？

恭喜你入教

話說我早幾日睇到話參宿四變光左 可能已經爆炸
天象不祥 唔通真係天滅中共

黎個核爆都夠

More

大地震震爆三峽大霸

已經急不及待想睇支爆

信左但係神要比多少少力水 10級地震先夠

冚球剷

now what ? Where is 支爆???

唔好比佢停
全國大地震 共狗生肺炎

Sing Hallelujah to the Lord
基督教

【#四川宜賓3.9級地震#】中國地震台網正式測定：02月03日23時55分在四川宜賓市珙縣（北緯28.48度，東經104.73度）發生3.9級地震，震源深度12千米。

地震震9死班支那9

細舊d咪得

核爆計唔計

呢度同我包起佢，要曬

ummm 湖北係省，爆埋湖南河南湖北就好了

豬瘟
狂犬
瘋牛
唔該三拼

四川地震...

香港發出賀電

依家揀好信咩神未？

樓主唔係外國勢力
係宇宙勢力